香港靚女youtuber學講台語 Charm到

支持黃色KOL

唔靚 sor

ching食開咩質素嘅女

起碼中上

這麼差的品味
睇睇個user name 都算合理既

香港唔肥就叫中上?

即係極高汁

佢智力障礙唔好怪佢

香港人剩係識批評人唔識欣賞人

你hardsell得低莊又賴鳩香港人on9仔

屌 好好笑wo

師兄平時食開屎？

同福建幫講果啲有乜分別 咁似嘅
同埋識台語去台灣會唔會有優勢啲 有嘅我聽日就去學

靚過8成香港玩apps果啲女

ching sick ball

呃咗我入嚟